屯門牛準備好未？

封撚左條線佢

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

元朗 天水圍 都有

要滴水不入

推

Peter仔

張相幾耐？

元朗班鄉黑做咁多野幫呢個政府
到今日俾政府咁搞唔知有咩感想

全城消毒日 共打大陸閪
正式開始
見大陸人就打

仲要拎支國旗打

好撚耐 重點係b3x

洗走啲頹氣

緊急開花？

深圳灣口岸交通路線受影響地區
B2 元朗
B2P 天水圍
B3 屯門市中心、屯門碼頭
B3A 兆康、田景
B3M 屯市
B3X 屯市
小巴618 天水圍

推 屯門牛

一隻針對廢老既病毒，成功令旅遊零售飲食收哂檔既境況，唯一一個真係攬到港共金融市場炒既機會，仲要係大陸自己搞出來。你仲博哂老命幫班廢老頂，犧牲自已來逼封關，我睇唔透。用到一個偽命題削弱港共既管治威信（雖然本身都無咩剩），挑起藍c對港共既不滿，加劇港共內部既矛盾。

究竟你既攬炒係點，定其實你純粹想攬住自己炒，我睇唔透。

呢條龍未必會有
衝咗入香港仲會自我送中咩

想用咩方法封？ 我叫喺巴士公司做part time 可以俾啲意見🌚

元朗手足表示大西北共榮圈呢鑊齊上齊落

屯門富泰勁高危
隔離倚領南庭有2單確診，嶺南大學咁多支那生、仲要勁近深圳灣十幾分鐘車程
點搞

爆咗行李架仲可唔可以俾拖喼既人或鹹魚上車?

巴士爛玻璃

理論上唔得
實際上佢有位放就可以開車

巴士公司同大家無仇
係要搞條線啫
搞下死火掣同門掣好啦🙈

屯門牛 一呼一吸 相愛到底

咁即係一直都無嚴格執行啦
知唔知咁樣做對其他乘客好危險架

嗱 我做嗰間就跨境巴士嚟嘅
唔評論佢哋嘅做法(照咁講機場大逃亡超曬載都係啦)🙈
應該可以打客服阻佢開車🤔

btw 嚴格嚟講 輪椅位都唔放得行李

拆撚曬d b3x佢

一齊清潔巴士

已經3日無出過街

巴士公司如果停駛某啲路線會拎走個牌或者搵個套笠住貼埋告示停駛

又黎無辜論
佢一車車支那蛆車落黎已經係罪啦

中共block 左自由行一週行，屯門牛好似冇咩支那人
係咪假象，引人唔反對

當時燒b3係冇做錯到

有道理，留家!

得閒無野做就簽下名.

先見之明

結局或同樣

唔講搞唔搞到間公司先
爆玻璃個難度同後果明顯唔同level
同埋唔係個個做到呢
btw唔知B3呢條線係城巴主動搞定係政府迫佢開，但係開唔足班次間公司係有後果嘅
除非佢有籍口唔開，例如有人玩門之類

玩一個晚上就回家！

又可以燒巴士啦🤤🤤🤤🤤

今次會唔會燒到曬啲B線🤔
無B6同B5 港珠澳會少好多人

尋日去屯市唔覺眼有大陸閪，唔知係落唔到來定點，不過聽日應該會好撚多，真係屌佢老母

岩啦,屌佢老未呢幾條線得d 大陸閪搭嫁咋嘛,無左呢幾條線對所有真香港人黎講影響係零,但呢幾條線對民生影響就好柒閪大

屯門撚 次次出親黎有幾多人 自己人知啦
唔該今次團結一次啦 殺到埋身啦屌

消毒啦要

高温嗰隻？

好呀，一齊出去送頭

你去塞門咪又係比狗咬
夜晚靜靜雞去燒車爆玻璃點都安全過去塞門

和你塞

留名

咁又係，搞到佢無車用應該係最有效率

最麻煩係港珠澳
得東涌人搞到,個位又難走🤦🏻‍♂️
無睇錯係淨返港珠澳同深圳灣？

高溫消毒

一早講過要人罷工最簡單就夜晚走出街燒曬所有泊街既搵食車同交通公具
火魔都唔洗整直接倒火水點火就得方便快捷

要識講口號同廣東話

唉 屯門至少有4條巴士線再加旅遊巴
唔出門啦

儲定一袋二手口罩 掉去B3站度
武漢口罩
送比大劣人禮物

今次仆街鳥

佢地唔會覺得係搞
深圳灣離圍村都有好大段距離

要消毒了

四年前唔係咁喎
城巴司機當手足係殺父仇人

屯門x元朗
新界大戰抹黑宇宙了Can you feel

Push

見一架車上去嘔一次
和理非方法

巴士公司罷工未

B3X，燒蝗得唔得，活生生咁燒

消毒未

諗返上次燒到架 B3X 變做開篷巴士

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

屯元天

摩牙

屯門牛
沙田友
天水圍士
金大仙人

咁多人，容乜易有人放炸彈

打爆D呔玻璃塞喉

push

火魔

如果全世界一齊做呢個的確係有效方法

仲話用商場隔嚟嗰幢hall做隔離支那生

仆街深西

Push.

Tg

7婆玩9大西北

屌 返上去啦大陸哩

好啊。你行先。

D巴士小巴被死火就……

Z

屯門
各位手足自求多福

今鋪爽YY 了

今次呢班大陸狗真係要死
殺一儆百屌你老母
今次手足唔好留手啦 打撚死晒佢哋
如果唔係之後日日幾萬幾萬人咁落嚟

你咁既logic同唔封關有咩分別

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

放過香港人啦

......

唔見有聲氣既

緊急開花

我唔反對直通車總站水邊圍

有手足得閒嘅話請去幫下手睇場